{
    "osu! path": "osu!目录",
    "Skin path": "皮肤目录",
    "Beatmap path": "图谱目录",
    ".osr path": ".osr目录",
    "Default skin path": "原皮肤目录",
    "Output path": "下载目录",
    "Output name": "文件名",
    "Width": "宽度",
    "Height": "高度",
    "FPS": "帧数",
    "Start time": "开始时间",
    "End time": "结束时间",
    "Video codec": "视频codec",
    "Process": "Process",
    "Audio codec": "音乐codec",
    "Cursor size": "光标大小",
    "In-game interface": "游戏界面",
    "Show scoreboard": "显示分数界面",
    "Background dim": "阴影",
    "Rotate sliderball": "脱球时旋转",
    "Always show key overlay": "显示按键表示框",
    "Automatic cursor size": "默认光标小",
    "Show mods icon": "显示模式按钮",
    "Enable PP counter": "显示PP分器",
    "Score meter size": "标记分",
    "Song volume": "音乐音量",
    "Effect volume": "音效音量",
    "Ignore beatmap hitsounds": "忽略原图的音效",
    "Use skin's sound samples": "选择皮肤音效",
    "Song delay": "声音延迟",
    "Global leaderboard": "总排名",
    "Mods leaderboard": "模式排名",
    "api key": "API Key",
    "Custom mods": "自定义模式",
    "Use FFmpeg video writer": "使用FFmpeg写法",
    "FFmpeg codec": "FFMPEG文件codec",
    "FFmpeg custom commands": "自定义FFMPEG命令"
}